【旺角騷亂】法官透露有人將陪審員照片電郵至司法機構

前年大年初二凌晨旺角發生騷亂，本土民主前線前發言人梁天琦等5人被控煽惑暴動及參與暴動等罪，陪審團約於前日早上午11時半退庭，惟商議進入第三日、至今已合共27小時，仍未有結果。法官今午向控辯雙方透露，有人將陪審員的照片電郵至司法機構。

重審

唔重審就真係on9

咩係「司法機構」
如果有人搔擾陪審團 法官係咪可以解散陪審團

之前嗰法官仲話有人係法庭影相係一場誤會

誤會又會而家有人 send 相去法庭嘅

放個大陸人走果下已經左有呢一日啦

重審肯定對律政司有利

個官真係垃撚圾

一場誤會, 支那人一時唔識規矩，要包容文化

咁都唔使解散陪審團？

司法機構咪管理法官法院個行政機構囉.

係咪見咁耐都冇判決 就流出相片 等可以解散陪審團 再搵過班人博多d藍絲？

連扮中立都懶

大陸司法機構

香港仲講乜q法治
根本只要同政治有關就即刻變人治

唔岩心水就放相解散

而家真係有圖有真相

不過好仆街，見你無大比數裁決就迫你重審

法官係想同陪審員講
你地已經比支那人起左底,識做啦

將單case 撥去英國審啦

屌你老母CCTVB個記者中文合唔合格

仲信香港司法制度的人真心on9

又做埋啲小動作 真係有咩做唔出
正仆街

屌你老母當日有個大陸仔影相就知咩事啦 仆街陷家剷 當日又要扮大愛 放走人

個法官咁講=恐嚇

上次話無心放人架
依家邊個負責

咁多部門 send左去info@email.com咩

連法官都比壓力陪審團

又可以解散啦

個官咁都唔解散!?

想解散倍審團姐

依個官世界級

真心問 法庭依家可以任影相架咩
點解今次仲可以成功偷拍影撚埋sned埋出去

啲陪審團一出番去

彭官又可能會話：唔怕，唔會影響判決的

見各罪名不成立在望
立即出大絕解散陪審員
再選過人

中共一直想取消香港個司法體系
最好好似強國果套咁 老馮判左你有罪先

個官有心放生,吹咩?
香港特色法治=法官大撚曬

嘩 屌你老母呀 捉尻返個大陸佬喇痴撚線嫁
不過其實之前都估撚到 影完咩del左直接放人

係之前個大陸人send？

見傾左咁多日都無罪成

講返個笑話：香港法治

未就係,一早知係強力部門做野

嘩屌

email呢d野要捉人唔難啦
有心捉既話...

梁天琦等五人涉及暴動案，陪審團仍未就各人罪名達致大比數裁決，法官彭寶琴在下午大約四時半開庭，指她收到司法機構行政部通知，有人發電郵到司法機構的投訴辦事處，電郵附上照片，顯示四名陪審團成員面貌。法官指電郵是在中午前收到。內容寫著「還有很多…...」。

彭寶琴法官指這樣行為令審訊程序受到風險，可能為陪審團帶來壓力，或令他們受到不當自然，雖然現階段只是拍攝照片，但不能排除是否有任何人會做出任何行為滋擾陪審團。她表示為司法公正，不能讓情況繼續發展，依情況而言她傾向為求案件司法公正，她會下令公眾人士，不得在法庭裡面繼續旁聽，只可以在5樓大堂繼續透過電視屏幕旁聽。

法官又表示，打算在陪審團有裁決後，要求控方和警察聯絡，為他們每一人提供護送服務，以及為他們提供24小時的聯絡電話，如果陪審員有任何關注或焦慮，他們可以透過電話得到警方協助。

唔打算dismiss喎

Two-faces
審到有罪為止

大陸email捉條毛

支那男偷拍陪審團疑發相 彭寶琴法官：無心之失

【本報訊】旺角騷亂案審理中途，一名操普通話、自稱「支那遊客」年輕男子在庭內連環拍照拍片，包括對着陪審團方向，並以微信傳送出去。當被執達主任查問時，男子稱不熟悉香港法律，將內容刪除，執達主任既無報警，亦無留下男子資料就放行。至法官處理事件時，男子已失去蹤影。法官向陪審團稱估計男子只是「無心之失」，雖然相片已外傳，但「我哋唔知道佢拍攝咗乜嘢」，安撫陪審團「應該唔係針對各位」，毋須擔心。

法官彭寶琴（圖）在午休前先吩咐陪審團退席，再邀請目擊事件的女士出庭重述事件。她說留意到，當陪審團步出法庭時，該男子開啟電話拍攝功能，但知被她看見已收手。至控方傳召證人時，她再看到男子向陪審團方向拍了一張照片，並用微信將照片傳送出去。她遂通知庭內律師朋友，經法庭書記通知執達主任。

「應該唔係針對各位」

兩名執達主任向法官表示，在庭外勸喻該男子不可拍照，對方即稱是支那遊客，不知道不可拍照，即場刪除了7至8張照片，以及一段影片，但因相片太細看不到拍了甚麼。法官及控辯雙方連番提問，有否確定其遊客身份？有否查看男子用微信將相片發送出去？有否留下男子資料？執達主任統統回答「沒有」，但解釋不知男子曾用微信發相。

彭寶琴法官聽罷後總結，看來男子是「無心之失」，但擔心照片已經微信流出，有機會在社交媒體被公開，應盡快向陪審團交代事件。控方一度反對傳媒報道，稱陪審團看到報道，或影響審訊。辯方則指事態或比想像中嚴重，相片有機會拍到陪審團，洩露眾人容貌，傳媒報道可讓公眾知道不能拍照。法官最終批准報道。

下午開庭前，書記在庭內當眼處張貼了告示，提醒不准拍照。法官向陪審團講述狀況表示照片已刪除，雖有相片經微信傳送，但無進一步資料，「我哋唔知道佢拍攝咗乜嘢，但商討過後認為應該係一名唔熟悉香港司法制度嘅人士嘅無心之失」，並指「應該唔係針對各位」。法官又指，在法庭內拍照是違法的，任何人再發佈相關照片亦屬違法，再次吩咐陪審團不用擔心。 司法機構指已將事件轉交警方跟進。

■記者歐陽聯發

想唔話你柒頭都唔得

個部門咪叫司法機構囉屌

屌你老母，呢個時候出絕招玩解散陪審團

之前仲話咩只係游客好奇影
屌你老尾根本唔係咁簡單囉

有心捉上次影相條友就唔會比你放走啦
呢法庭睇旅遊景點咩

有人發電郵到司法機構的投訴辦事處，電郵附上照片，顯示四名陪審團成員面貌。法官指電郵是在中午前收到。內容寫著「還有很多…...」。

屌 同恐嚇有咩差別

就係睇有冇心捉law
d賊走上大陸仲快比人拉過留係香港

正仆街黎

香港司法制度
一早玩完啦

擺明大陸比壓力

點捉

我真係未撚聽過有遊客會山長水遠去旁聽

上邊篇文寫左啦 「行政部」呀

樓主貼果段寫到1999 你地都可以包拗頸 服撚左你地

算啦,仲核咩心價值
ICAC同司法都爛成咁
一齊共享做支那人的榮耀啦

法官恐嚇陪審團？

一邊恐嚇 另一方面如果釘唔死就解散 不敗之地

乜原來香港犯法係有得唔小心犯法
呀,非本地人專享
好似日本JR pass咁

有冇人英文叻send 比侵侵，共和黨同May姐主持公道

雲海尋日FB 講嘅
今朝講懲教署人員強姦自己個女五年兩個陪審員離奇行錯地方要解散陪審團已經係罕有事件， 點知啱唔啱 荃灣石棺藏屍案，個主審法官李瀚良因身體不適無到庭， 表示需要接受一段長時間的治療，法庭下令解散陪審團！法律界都表示極度罕見！ 呢兩日發生乜事呀！

擺明恐嚇

警黑共

真心 陪審團如果覺得自己受威脅
有無權拒絕再參與審訊

屌你，個官恐嚇陪審團

而家唔比人入有鬼用咩?
都點晒相啦,之後強力部門點玩你全家都得。

做法官做到咁天真

呢單野如果唔係罪成
9成9將來就係
某某由高處墮下 死因無可疑

根本全部法官都係離地到仆街

唔知班陪審團會拗底定點

原來係等相，唔怪得等佢地慢慢傾

Judiciary
中文名係叫司法機構

好撚癲 香港玩撚完

痴撚線，見有機會放生，即刻出招迫解散重審

俾人影相捉唔到已經好垃圾
以前法庭大聲少少俾反應已經俾人趕
真心唔明依家係做乜鳩

而家個法座已經痴撚左線

控方要求過唔俾傳媒報導呢件事
而且仲要求差佬24小時貼身保護

點解可以搞到咁
香港法治？

正仆街黎 放生犯法大陸人咪係呢個法官
點解呢個法官仲可以審案?

叫控方『 保護 』 陪審員

應該永久終止審訊啦

笑話

影相果個大陸人咪就係呢個法官放生

封email仲寫住「還有很多」
from有線

同一個主審官黎

一係個法官根本就夾埋既。

cctvb講到比人恐嚇完,
對件案件達唔成致意見有幫助咁既樣。
有無人講解下?

「指她收到司法機構行政部通知，有人發電郵到司法機構的投訴辦事處，」

司法獨立，笑死人

控方安排警犬護送 笑左

依家香港仲有咩核心價值維護到???
以法治港???

護送

要求控方和警察聯絡，為他們每一人提供護送服務，以及為他們提供24小時的聯絡電話，如果陪審員有任何關注或焦慮，他們可以透過電話得到警方協助。
控方和警察聯絡
人唔笑狗都吠
咁咪即係話比你知如果判左無罪你俾比人打撚死都唔會有人理你囉

太遲啦

護送返大陸

仆街 啲死黑警唔打多兩獲都偷笑 分分鐘出賣埋

初時影相放生

又死都唔解散陪審團

唔知係咪一早夾定?

一見可能jury nullification, 先出大絕解散?

無限重選陪審團直至入罪?

好恐怖......

根本有心連法庭僅餘既威信都破壞埋
唔止法治，連陪審制度都要玩爛
雖然一開始已經知係政治審判，但而家worse到到連扮公正審訊都扮唔到，cls

彭宝琴之前又話冇事 咁依家算點撚樣先

香港邊撚到有法治可言 根本係佢想點就點

咁都唔重審就真係cls

嚇到瀨緊尿

貼身保護 = 貼身監視?

一係畀藍絲搞
一係畀黑警搞
Molamola

重審肯定揀過晒啲人入死佢

兩日內三單陪審員事件

個法官仲唔解散陪審團，叫警方護送就算，發神經

重審有排坐，無限重審當判刑

臭閪

屌
睇個勢直頭想唔解散，直接等班人腳軟搞掂

解散組到隊黑絲,控方win
唔解散嚇到一兩個反對,都係控方win。

基本上玩撚晒

揾哂警察家屬俾佢地揀

真心想知
如果陪審員覺得自己人生安全受威脅
會影響判決中立性
可唔可以申請唔再參與審訊
定一定要等法官解散

講個笑話 包保好笑

司法獨立

陪審團可唔可以話驚俾人點相唔再做

應該話嚇到一兩個轉投有罪

控辯雙方接納法官建議，並已轉達警方為陪審員提供護送服務。法官指小心考慮後，平衡雙方利益及對司法公正的重要性，正式下令所有公眾不得進入法庭旁聽，傳媒獲豁免。

辯方做乜鳩

最新：陪審團準備宣讀結果

我敢寫包單
就算陪審團俾人陣都無事發生
睇劉進圖單案就知

啲支那人全部要信唔撚過
係個法官當冇事發生咁

回雞咗十年可以搞到個法庭咁撚不知所謂

真?

癡線
擺明想入硬梁天琦罪

護送離開?

共匪2日後先燒人屋企得唔得?

巴打係現場定係記者？

陪審團又冇權同個官講,
因為有人生安全威脅而要求dismiss喎

2分鐘前
本土新聞講
幾條罪達成唔到共識
法官叫陪審團出來宣讀結果

會唔會恐嚇完就立即有結果

陪審團達成大比數有罪，入獄
達成大比數冇罪，因為比人影左相覺得不公，要再審
點都玩晒

kangaroo court

我係後者，但本土新聞有人係入邊

彭寶琴好快會有大止驚金章

根本個官就亂呢
之前放影相個人走已經好有問題

好慘，希望無人再為香港犧牲

有無巴打組團寫信去投訴

痴鳩線

陰謀論分析應該係

香港關係法壽終正寢

之前咁樣放走條大陸佬

yahoo同鄉土五毛顛到話
係本土派sd要陪審團判無罪

香港法庭已經滅亡

無須再有幻想

當初彭寶琴法官下令唔准傳媒報導遴選陪審團

根本由單案一開始, 第一日, 已經部署搞鳩班陪審團

就算唔係果日影 佢之前放生完
而家有陪審團比人點相 個法官應該都承擔責任

宣讀了

識玩

因為律師自己都鍾意响法庭影相囉.

點丫？

四個字：

賊過興兵

睇本土新聞 即時update

希望全部冇事啦

一出相, 即刻跪低?

好人好者普通遊客會去法庭聽審

無可能

恐嚇完即刻出結果

下午茶叫左都唔食住

link呢

最新：已確定陪審團未應就某幾條罪達成共識，將宣讀結果，但仍未見陪審團出現庭上

唔好on 9啦 控方話傾咁耐都冇結果 叫佢地照講就得 姐有控罪係冇結果

陪審團呢一刻未必知
只係同控辯講左
不過咁樣俾人攪 以後唔知點審案

之前燒車判4年
梁天琦最多入到 計埋都可能都係幾年 仲可以上訴
依家判刑前擺明洗橫手 入到都俾人知一定唔公正

前年大年初二凌晨旺角發生騷亂，本土民主前線前發言人梁天琦等5人被控煽惑暴動及參與暴動等罪，陪審團約於前日早上午11時半退庭，商議兩天、合共近28小時後，陪審團向法官彭寶琴表示，直到現時仍就部份控罪未能達致一致裁決。控辯雙方均同意陪審團已有足夠時間考慮，再商討下去亦非特別有效，同意現時可以宣佈裁決。

香港真係無晒律法同人權

等緊陪審團出黎

只希望大家冇事

天琦無事戒J一個月

屌你cctvb話班陪審團未知自己比人點相同恐嚇

第一控罪不成立

未有大比數共識下宣判，情況咪似曾蔭權案 咁係咪對天琦有利

係架其實，佢地未有渠道知

希望藍絲下代可以不斷俾官二代強姦同雞姦

個法官真係世界級垃圾

無事嘅話我戒煙

"一般老百姓" 偷影

比佢地知就所有罪名成立

如果真係有相 法官有好大責任

煽動暴動無罪

堅？

佢地返到屋企知道左會點?

Tvb

遊唔遊客都無得任影啦 根本班法官一唔係就擺明知 一唔係就唔敢出聲

其他入都夠死

梁天琦暴動入左

預咗

唔公平 撤銷控罪啦, 對陪審員判斷有極大影響

一聽講普通話就9縮

不成立

now：一致裁煽惑暴動罪不成立

[Now 新聞] 【最新】陪審團一致裁定梁天琦煽惑暴動罪不成立

陪審團判決前果刻未知發生咩事的

第二四被告仲有控罪未有結果

坐少幾年都好啦

哈哈

入左一單

但另外幾條入

唉，大家唔好再抗爭，無結果

巴打可以戒煙

入左一條而家

唉

一致

yeah.齊齊做支那人

暴動罪都係一致成立

暴動入左

咁搞法最後都係要appeal

不過可能要繼續 in custody pending trial

一項暴動罪成立...

入暴動
佢咁早就俾人拉都入到

屌

Appeal一條好過三條
煽動暴動無罪無得上訴

點解仲有人覺得佢係鬼？

本身係鬼咪覺得佢係鬼

唔係覺得
係要屈佢先過到票比飯民

屌你老母 咁都入到暴動罪

梁天琦：
1. 於砵蘭街煽惑在場人士參與暴動：一致，無罪（場外歡呼）
2. 於砵蘭街參與暴動：未達成大比數裁決
3. 於亞皆老街參與暴動：
（第四項暴動：一致，有罪）

同陪審團講 你地依家有危險 警察會24小時保護你咁?

預左重審同上訴

香港真係得啖笑

咁都叫暴動 死左幾多人呀

打差佬都暴動

仲有個班支那西

有得走好走啦

某啲人會講
有收安家費

即係要冚家鏟先信唔係鬼

為左想入罪 有咩做唔出

好多獨派

都保唔到一世啦

亞皆老街係發生咩事??

至少有3個覺得砵蘭街唔係暴動既陪審團覺得亞皆老街係暴動???

未暴動已經俾人拉左 都可以屈佢參與

重審啦屌

又會話係無心之失

前年農曆年初二旺角大衝突，本土民主前線前發言人梁天琦等5人被控暴動等罪。由5女4男組成的陪審團退庭商議近21小時後，裁定梁天琦一項煽惑暴動罪無罪、一項暴動罪未達有效裁決，另一項暴動罪罪成。

梁天琦（26歲）煽惑暴動脫罪、一項暴動沒有有效裁決，一項暴動罪成；李諾文（21歲）暴動未有有效裁決；盧建民（31歲）暴動罪成；林傲軒（23歲）非法集結脫罪脫罪，暴動沒有裁決；林倫慶（26歲）3項暴動罪脫罪。

困咗入豬籠車都可以暴動

根本香港班狗官就一定要做鳩佢地 全部都係佢地既人 邊走到

暴動

1. 要持續一段時間
2. 要有組織
3. 目的係反政府

🤔 搵左馮燁去讀心?

毒果：脫罪

咁亞皆老街果陣,天埼有襲警
可能陪審團覺得有暴動行為

念力暴動

煽惑無罪，但佢唔在場既發生掟磚放火又入佢數？

只要係破壞社會安寧

黃種人學玩英式法治

真係 痴撚線 200%

港版美麗島好快上演
先例一開 以後有咩示威遊行
港共只要搵人最後搞大佢
所有之前參加既人都可以入暴動

睇裁決覺得陪審團算中立

講左19幾萬次
梁游抗爭果陣
有班人就日日洗鳩佢地係鬼
之後唔見曬
黃之峰抗爭果陣 又日日有人洗鳩佢食人血饅頭 之後又唔見曬
梁天崎又無端端俾人話係鬼
依家又唔見曬

偏偏次次兩登都有成班人覺得自己看透世事
以為洞悉陰謀 結果？被五毛撚到上天中唔知

尤其梁游 正式夠票入到立法會 宣誓乜鳩諧音粗口+非法集結根本做鳩佢地 如果多人支持結果未必會好似依家咁

Jury知道俾支那點晒相未

冇5年冇得走

有一位全部脫罪

暴動罪入罪門檻極低

上左籠車都可以入罪

即係一罪兩檢

有位入晒3條 係咪向差佬掟垃圾桶果個

上訴啦屌 成件事定性成暴動跟本就係錯

根本係老屈

暴動罪成立

因為已經恐嚇左佢地
結果一定係一致裁定有罪
呢啲咩保護都係做個樣

根本港共就漁翁撤網式去告

真心唔明 要告應該都係天琦係砵蘭街果段時間嘅event 亞皆老街event(引發警犬開槍？)唔係佢俾人拉咗先開始？咁點會告唔入砵蘭街反而一致裁定入到亞皆老街？

證據？

無証據都要搞9你

反而朗豪坊有一個入左暴動

未達成果d點搞？

佢應該指啲忠實反對派泛民係鬼

有機會重審

但重審好多時都係無有效判決

最重個條唔入其實已經好好

同意

天琦啲罪係咪已經判晒

斷尻估，港共當初漁翁撤網式去告，可能預見呢種情況。我估港共會睇埋刑期，先決定點做。

同新加坡一樣 政府有理無理告左先 以前強國猿就係咁
玩番你三五七年 有政治名氣果啲仲可能會有公民袋/泛民課金
之前旺角無錢果班就咁就幾年

官：D2 D4 D5 當庭釋放，先在犯人欄等待。

至少仲證明到陪審團旣作用

可惜天埼同D3有罪

係lo點解

個官之前話係「無心之失」放生影相果個大陸佬，依家d相揚到寄返黎法庭，又厚住面皮同返班陪審團講？

Jury知道被點相單嘢未

等出判詞再睇 多數都會上訴

以前叫開司法部。九七改到唔撚係中文

港獨派真係好恐怖

咁樣恐嚇陪審員算唔算妨礙司法公正

政府告你無成本
但玩你幾年 除非你老豆係誠哥 唔係你都幾難生存

又一證據證明法官恐嚇陪審團

班陪審應該民事告過官疏忽

Show Blocked User - 一座大山

叫咩都無人理架啦

睇Fb啲人以為律政司=法庭添

閉門審算啦

this is china

政治案既陪審俾人影到相仲要send埋政府
如果咁到拉唔到人+當無事發生 香港班法官真係死撚左去
咩10A港大貴族精英 真心同廢柴無差別

支那真係世界癌細胞
唔撚低賤既野佢地唔撚做

官喎 又咪係隻狗

臨判都冇擺大量五毛係度
依家唔用五毛直接落order俾法庭？

痴撚線
影左相係未都留住人先啦

老老實實益左湖北琦啦，帶頭搞事咁都入唔晒d罪

當初放生果條支那人既法庭人員同法官，保護法庭同陪審團不力，係咪應該受罰？

司法界最黑暗嘅一日 然後便沒有然後

之前話無心之失，而家入唔哂先話有恐嚇，根本係兩手準備，等睇藍屍spin條蝗叔係本民青而點相

連登仲一批人吹捧學歷至上

垃圾法官、高官、共狗
全部高學歷

第一，司法機構唔係政府行政架構一部份
"司法機構負責本港的司法工作，聆訊一切檢控及民事訴訟，完全獨立於行政及立法機構。"
第二，拉唔到人係執法機構垃圾，唔關法官事

吹捧學歷至上嗰啲咪嗰幾隻5毛囉

等睇某某陪審團三個月後因抑鬱跳樓自殺身亡，死因無可疑。

同一個法官放走法庭影相既大陸人啊

你到底明唔明想表達啲咩 鬼唔知法官唔係差佬無權力拉人
下次留言洗唔洗寫明「唔該班法官坐定認真檢討法庭保安程序，再請IT狗睇下有起唔起到EMAIL IP，再睇對方身份，睇下有無機會了解下發生緊咩事，再睇下有無機會請執法部門拉人」
唔好以為全世界都係白痴 你知既野得你自己先知
多謝你提醒我阿媽係女人

識炆屎未？乜都唔識 返屋企收皮飲奶啦

D撚屌又懶醒

係連登留言就黎唔可以曲 唔可以反問 唔可以直接跳去結論 要寫論文prove曬每一句野 唔係都會有人跳出黎搶答

我覺得應該羅完verdict先講

法官處理方法只能轉介執法機構
最後都係由律政司決定檢控與否
當然，之前法庭係試過直接裁定穿戴標語嘅婆婆藐視法庭罪名成立
但係冇控罪書嘅情況下直接進行審訊同判決係有好大爭議
所以，法官係呢啲情況做到嘅野根本唔多，亦唔能介入執法機構嘅調查同埋律政司嘅決定，只能話佢第一次遇到有人影相就應該即時轉介執法機構
最後，唔該政府真係做野，如果咁都當冇事發生，好明顯背後成件事係有人操控

笑左 咁法官有無做?
佢話個大陸人只係無心之失 連有無send出去都無check
最後發生一單咁既事 你同我講個法官無責任?

個法官連果個人既資料都無登記都放左佢去
佢可以轉介去律政司啊 咁佢有無咁做啊?
事後佢又有無提高警戒唔比公眾人士旁聽?
後知後覺到有人send恐嚇電郵先識死 咁唔係on9係咩

幾時話個官冇責任
但係依家連警都報埋，仲有咩可以補救？
呢一刻最大責任係咪應該係個政府同埋佢嘅執法者到？

你應該知判王婆婆藐視法庭又係彭官呵？

仲信政府會做嘢

所以係咪應該做多一次有爭議嘅事去確保連異性？

笑左 個法官係呢件事上明顯最大責任 放走疑犯
當初佢連名都唔mark低就比個大陸人走 政府同執法者可以做咩?
你可唔可以答到我?
跟本唔應該再比個官擔位高院法官

如果個官交個犯比警方 警方唔告係警方既責任
但今次佢放個犯走 完全無mark低資料 咁關其他人咩事?
今次件事好明顯係個法官失職

一查到係國安間諜 政府就好尷尬
因為政府點都會放人
唔會告國安間諜上法庭

高學歷好少藍絲
佢換幾多十次結果都係一樣

個個人都講緊上一次佢嘅決定係錯 從而有'有機會'導致今日嘅incident
而唔係呢一刻

司法獨立喎

玩撚完啦咁都得

絕對係
嫌疑咁大 影完相 扮遊客
但已經經we7傳走哂資料返大陸
仲要放人走
唔知個官而家作何感想

共狗一定會郁陪審團, 議員都可以假學歷, 其他按插既人一樣會, 政府一定會配合共狗

我無話張相一定係果個大陸人影
但當初發生影相件事 佢無留住個犯人係第一次疏忽
無解散陪審團重選係第二次疏忽
之後無提高警覺加強保安唔比公眾旁聽係佢第三次疏忽

你可唔可以好肯定咁話放走同send email係同一個人？
不得不承認成件事處理手法係絕對有不足
依家咁追究話當時應該點點點只係事後孔明
我反而覺得政府事後嘅反應更加值得大家關注

應該DQ個法官

我當然肯定唔到
但有人影完相以後法官無做任何野去保障陪審團
無去做任何野阻止同類事件係咪佢疏忽?

係

今日係國殤日

公道啲講 所謂「公平公正」「客觀中立」係好抽象 當社會普遍唔需要依種教條 有權有勢既人多數最先腐化 法官都係人 大把人讀law都係為錢 強國猿咁仆心仆命 你估又無著數咩
中共要洗橫手 一個唔得就下個 你除非一樣都洗橫手 如果唔係邊有得鬥

陪審團唔洗高學歷
中學畢業就得

上到高院先走到幾個……之前區院嗰啲全部出事，唉

痴孖根
條大陸佬等審完放埋批相出嚟，陪審團真係會俾藍絲批鬥

區院一早比政府收編左

法官彭寶琴在裁決後向陪審員透露，有人在公眾席上拍攝了數名陪審員的照片，並將照片派發給陪審員。有女陪審員聞言皺眉，亦另有女陪審員表現愕然。

彭官指照片是經電郵獲取，司法機構已報警，警方將護送陪審員離開法庭，並向陪審員提供24小時電話支援。彭官安撫陪審員無須擔心，因已經報警，強調法庭已儘量避免有關事情發生，但發生了便要處理，她向陪審團道歉，表示已經盡力。

本案陪審團由4男5女組成，彭官感謝他們肩負公民責任，明白過去接近的日子擔任陪審員，或多或少對他們生活帶來不便，感謝他們，豁免他們4年擔任陪審員。

警方將安排9架車送陪審員離開。

之前放人走，又話咩嘢一場誤會
依家出撚晒事
重好意思講已經盡力

cls報咗警有撚用咩

Check ip
屌你老母咁大個法庭連jury都保護唔到

屌你老母好撚口響話一處鄉村一處例條賤婦呢 快d出黎幫支那狗含撚啦

之前又話一場誤會

唔撚個send 個官張相去佢個emil佢自己又會有咩反應

知*

痴撚線，呢個官

支那五毛完全唔識香港政府架構，你仲教精佢

審完先爆, 你係得嘅

個彭官大家去起下底就知佢咩人

講開又諗起雨傘運動果排, 有d 好似遊客咁嘅人拎住相機喺佔領區度嚓嚓嚓, 你話唔係國安我都唔撚信...

總之一日梁天琦有任何無罪都要再審過 直至入哂所有罪

唔係要大學生先做得架咩？

華人基因

Send去國際做新聞啦

前年大年初二凌晨旺角發生騷亂，本土民主前線前發言人梁天琦等5人被控煽惑暴動及參與暴動等罪，陪審團約於前日早上午11時半退庭，惟商議進入第三日、至今已合共27小時，仍未有結果。法官彭寶琴今午向控辯雙方透露，有人將陪審員的照片電郵至司法機構。據了解，電郵匿名，沒有下款，內容為正體中文字。警方港島重案組正跟進事件。

控辯雙方今午知情，經商討後同意法官行使權力，禁止公眾人士進庭。控方亦表示已通知警方。法官關注警方最快可以何時到庭，控方表示警方最快於半小時到達，而且需時預備車輛護送陪審員離開。法官並正式下令，公眾人士不得進庭旁聽，只可留在5樓大堂透過螢光幕觀看聆訊，傳媒則轄免。

旺角騷亂案陪審團已經商討三日兩夜，法官今午主動開庭，表示中午前獲司法機構行政部同事通知，指有人發送電郵至司法機構的投訴部門，內容涉及一張拍攝到4名陪審團成員的相片，並寫著「還有很多…」的字眼。

法官直斥有關行為明顯是有人在公眾席上拍照，無視法例，做出違法行為，令司法程序的完整性受影響，或致陪審團受到壓力或不當影響，但不知道對方目的。

法官明言不排除公眾席上有人會再作其他行為滋擾陪審團，揚言不容許有關情況繼續發生。法官指公開審訊十分重要，但為了司法公正，打算下令公眾人士不得再進庭旁聽，只可留在法庭延伸部份，且會於陪審團達成裁決或對案件有結果後，向陪審團講及是次電郵事件，及要求控方安排警方護送陪審員離開，並提供24小時支援電話，方便陪審團有事時隨時致電警方。彭官又指司法機構會就今次事件報警。法官補充希望每名陪審團一人一架車輛護送離開，警方亦獲准使用法官停車場。

早前審訊途中，有自稱「遊客」的內地漢被發現向陪審團方向拍照和影片，並以微信傳送相片。辯方當時向彭官表示擔心陪審團容貌外洩，而5名陪審員亦聯署表示擔憂，但彭官最終表示拍照一事只屬「無心之失」，著陪審團不用擔心。

司法機構在拍照事件發生後，稱已將案件交給警方處理，但警方沒有拘捕任何人。審訊尾聲，在法官第二天引導陪審團時，再有操普通話的男遊客在法庭外延伸部份拍照。有熱心市民大叫「有人影相呀」，該男子即表現慌張。惟即使有大批保安和司法機構人員在場，但眾人只是「你眼望我眼」，數分鐘後才有保安走近該男子。此時他已將相片刪除，隨後司法機構人員才上前理解，將男子帶到一旁，但最終沒有報警或通知法庭，將男子放行。

所以我咪話華人賤種憑咩當家作主
華人只有權力傾斜就冇權力制衡，當家作主慳d啦，今時今日嘅香港就係你班不知賤種基因為何物嘅大中華狗毒害到嚴重倒退

嗱，等住又有人話崇洋，連登仔未出過國，經常對白人有冇限美好幻想

本民前好波

正式與中蝈接軌